東張西望成日訪問班蠢人大陸人

根本係抹黑香港人智商

環保都講得出